{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.decr.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672096905","data":{"timestamp":" 1548672096905"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 3280c62d-0c76-4b23-b509-1d5431bd8865"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.decr.18"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_8-16-13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 13"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.decr.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672104055","data":{"timestamp":" 1548672104055"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 3280c62d-0c76-4b23-b509-1d5431bd8865"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.decr.18"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_8_8-16-13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672115004","data":{"timestamp":" 1548672115004"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672115538","data":{"timestamp":" 1548672115538"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672115751","data":{"timestamp":" 1548672115751"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672116156","data":{"timestamp":" 1548672116156"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672117126","data":{"timestamp":" 1548672117126"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672117840","data":{"timestamp":" 1548672117840"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672118283","data":{"timestamp":" 1548672118283"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672118937","data":{"timestamp":" 1548672118937"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" NGUVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672119280","data":{"timestamp":" 1548672119279"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672120542","data":{"timestamp":" 1548672120542"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEOGOPWA"," userResponse":" ALIYEOGOPWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672121095","data":{"timestamp":" 1548672121093"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672121765","data":{"timestamp":" 1548672121764"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672122346","data":{"timestamp":" 1548672122345"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Simba alikuwa mwenye nguvu na aliyeogopwa kuliko wanyama wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672125071","data":{"timestamp":" 1548672125071"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angeweza kuwashika wanyama wengine na kuwala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEWEZA"," userResponse":" ANGEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672125969","data":{"timestamp":" 1548672125968"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angeweza kuwashika wanyama wengine na kuwala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWASHIKA"," userResponse":" KUWASHIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672126617","data":{"timestamp":" 1548672126617"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angeweza kuwashika wanyama wengine na kuwala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672127248","data":{"timestamp":" 1548672127248"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angeweza kuwashika wanyama wengine na kuwala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672127329","data":{"timestamp":" 1548672127329"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angeweza kuwashika wanyama wengine na kuwala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672127945","data":{"timestamp":" 1548672127945"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angeweza kuwashika wanyama wengine na kuwala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALA"," userResponse":" KUWALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672130600","data":{"timestamp":" 1548672130598"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672131247","data":{"timestamp":" 1548672131247"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672131912","data":{"timestamp":" 1548672131911"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672132902","data":{"timestamp":" 1548672132902"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672133765","data":{"timestamp":" 1548672133764"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITAFUTA"," userResponse":" AKITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672134433","data":{"timestamp":" 1548672134433"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFUNGUA"," userResponse":" KIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672135041","data":{"timestamp":" 1548672135041"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINYWA"," userResponse":" KINYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672136433","data":{"timestamp":" 1548672136432"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINASWA"," userResponse":" ALINASWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672136653","data":{"timestamp":" 1548672136652"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672137253","data":{"timestamp":" 1548672137252"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672137423","data":{"timestamp":" 1548672137422"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672138293","data":{"timestamp":" 1548672138293"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini asubuhi moja alipokuwa akitafuta kifungua kinywa alinaswa kwa mtego wa mwindaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINDAJI"," userResponse":" MWINDAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672141372","data":{"timestamp":" 1548672141372"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alipiga yowe kubwa kutokana na uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672142299","data":{"timestamp":" 1548672142299"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alipiga yowe kubwa kutokana na uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672142804","data":{"timestamp":" 1548672142803"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alipiga yowe kubwa kutokana na uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOWE"," userResponse":" YOWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672143742","data":{"timestamp":" 1548672143741"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alipiga yowe kubwa kutokana na uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672144562","data":{"timestamp":" 1548672144561"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alipiga yowe kubwa kutokana na uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672144813","data":{"timestamp":" 1548672144812"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alipiga yowe kubwa kutokana na uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672145383","data":{"timestamp":" 1548672145382"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alipiga yowe kubwa kutokana na uchungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672148624","data":{"timestamp":" 1548672148623"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivuta na kuvuta ili kujinasua kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTA"," userResponse":" ALIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672149204","data":{"timestamp":" 1548672149204"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivuta na kuvuta ili kujinasua kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672150068","data":{"timestamp":" 1548672150068"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivuta na kuvuta ili kujinasua kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTA"," userResponse":" KUVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672150941","data":{"timestamp":" 1548672150941"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivuta na kuvuta ili kujinasua kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672151843","data":{"timestamp":" 1548672151842"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivuta na kuvuta ili kujinasua kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJINASUA"," userResponse":" KUJINASUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672152459","data":{"timestamp":" 1548672152459"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivuta na kuvuta ili kujinasua kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672153170","data":{"timestamp":" 1548672153169"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivuta na kuvuta ili kujinasua kutoka mtegoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGONI"," userResponse":" MTEGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672155643","data":{"timestamp":" 1548672155642"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672156630","data":{"timestamp":" 1548672156629"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULINASA"," userResponse":" ULINASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672157417","data":{"timestamp":" 1548672157416"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672157924","data":{"timestamp":" 1548672157924"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672158588","data":{"timestamp":" 1548672158588"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672159911","data":{"timestamp":" 1548672159911"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672160726","data":{"timestamp":" 1548672160725"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672161249","data":{"timestamp":" 1548672161249"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtego ulinasa zaidi na zaidi mguuni kila alipovuta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOVUTA"," userResponse":" ALIPOVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672163966","data":{"timestamp":" 1548672163965"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alichoka na kuhisi uchungu mguuni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672165059","data":{"timestamp":" 1548672165059"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alichoka na kuhisi uchungu mguuni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHOKA"," userResponse":" ALICHOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672165242","data":{"timestamp":" 1548672165242"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alichoka na kuhisi uchungu mguuni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672165865","data":{"timestamp":" 1548672165865"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alichoka na kuhisi uchungu mguuni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHISI"," userResponse":" KUHISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672166933","data":{"timestamp":" 1548672166933"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alichoka na kuhisi uchungu mguuni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672167737","data":{"timestamp":" 1548672167737"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alichoka na kuhisi uchungu mguuni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672170525","data":{"timestamp":" 1548672170524"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikata tamaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKATA"," userResponse":" ALIKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672171109","data":{"timestamp":" 1548672171109"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikata tamaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672174319","data":{"timestamp":" 1548672174319"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na Simba alichomwa kwa jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672175345","data":{"timestamp":" 1548672175344"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na Simba alichomwa kwa jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIPITA"," userResponse":" ZILIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672175719","data":{"timestamp":" 1548672175718"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na Simba alichomwa kwa jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672176165","data":{"timestamp":" 1548672176165"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na Simba alichomwa kwa jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672177498","data":{"timestamp":" 1548672177497"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na Simba alichomwa kwa jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHOMWA"," userResponse":" ALICHOMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672177783","data":{"timestamp":" 1548672177782"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na Simba alichomwa kwa jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672178238","data":{"timestamp":" 1548672178237"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku zilipita na Simba alichomwa kwa jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672180931","data":{"timestamp":" 1548672180930"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672181190","data":{"timestamp":" 1548672181189"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672182001","data":{"timestamp":" 1548672182000"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672182523","data":{"timestamp":" 1548672182517"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672183273","data":{"timestamp":" 1548672183273"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIU"," userResponse":" KIU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672183789","data":{"timestamp":" 1548672183788"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672184433","data":{"timestamp":" 1548672184433"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWA"," userResponse":" HAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672184658","data":{"timestamp":" 1548672184657"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672184838","data":{"timestamp":" 1548672184837"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672185805","data":{"timestamp":" 1548672185804"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa na njaa na kiu na hakuwa na wa kumwokoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWOKOA"," userResponse":" KUMWOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672188300","data":{"timestamp":" 1548672188300"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mnyonge zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672188938","data":{"timestamp":" 1548672188938"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mnyonge zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNYONGE"," userResponse":" MNYONGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672189545","data":{"timestamp":" 1548672189545"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mnyonge zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672189781","data":{"timestamp":" 1548672189780"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mnyonge zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672190526","data":{"timestamp":" 1548672190526"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mnyonge zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672193448","data":{"timestamp":" 1548672193448"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUFA"," userResponse":" NITAKUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672193731","data":{"timestamp":" 1548672193731"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672194217","data":{"timestamp":" 1548672194216"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672194437","data":{"timestamp":" 1548672194437"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672194929","data":{"timestamp":" 1548672194928"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIU"," userResponse":" KIU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672195333","data":{"timestamp":" 1548672195333"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672195889","data":{"timestamp":" 1548672195888"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672196306","data":{"timestamp":" 1548672196305"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672197466","data":{"timestamp":" 1548672197465"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nitakufa kwa njaa na kiu kwenye mtego huu aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672200624","data":{"timestamp":" 1548672200623"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Simba alisikia sauti ikitokea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672201340","data":{"timestamp":" 1548672201340"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Simba alisikia sauti ikitokea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672202137","data":{"timestamp":" 1548672202136"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Simba alisikia sauti ikitokea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672202884","data":{"timestamp":" 1548672202883"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Simba alisikia sauti ikitokea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKIA"," userResponse":" ALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672203622","data":{"timestamp":" 1548672203622"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Simba alisikia sauti ikitokea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672204605","data":{"timestamp":" 1548672204605"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Simba alisikia sauti ikitokea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKITOKEA"," userResponse":" IKITOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672205587","data":{"timestamp":" 1548672205586"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja Simba alisikia sauti ikitokea kichakani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHAKANI"," userResponse":" KICHAKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672208876","data":{"timestamp":" 1548672208875"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisikiliza na kuchunguza kwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKILIZA"," userResponse":" ALISIKILIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672209376","data":{"timestamp":" 1548672209375"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisikiliza na kuchunguza kwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672210330","data":{"timestamp":" 1548672210330"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisikiliza na kuchunguza kwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHUNGUZA"," userResponse":" KUCHUNGUZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672210634","data":{"timestamp":" 1548672210634"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisikiliza na kuchunguza kwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672211682","data":{"timestamp":" 1548672211681"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisikiliza na kuchunguza kwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672214289","data":{"timestamp":" 1548672214289"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672214876","data":{"timestamp":" 1548672214876"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672215971","data":{"timestamp":" 1548672215971"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITEMBEA"," userResponse":" AKITEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672216428","data":{"timestamp":" 1548672216428"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672217206","data":{"timestamp":" 1548672217205"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKWEWE"," userResponse":" MKWEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672217771","data":{"timestamp":" 1548672217771"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672218589","data":{"timestamp":" 1548672218588"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672219837","data":{"timestamp":" 1548672219836"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIZUNGUMZA"," userResponse":" WAKIZUNGUMZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672220045","data":{"timestamp":" 1548672220044"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672220816","data":{"timestamp":" 1548672220816"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliona Ngiri akitembea na mkwewe na watoto wakizungumza na kucheka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEKA"," userResponse":" KUCHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672223375","data":{"timestamp":" 1548672223374"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672223599","data":{"timestamp":" 1548672223599"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672224329","data":{"timestamp":" 1548672224328"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672225181","data":{"timestamp":" 1548672225180"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672226119","data":{"timestamp":" 1548672226119"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAKWENDA"," userResponse":" INAKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672226896","data":{"timestamp":" 1548672226896"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672227349","data":{"timestamp":" 1548672227349"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" KUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672227967","data":{"timestamp":" 1548672227966"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672228499","data":{"timestamp":" 1548672228499"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672229514","data":{"timestamp":" 1548672229513"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZEA"," userResponse":" KUCHEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672230195","data":{"timestamp":" 1548672230194"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOPENI"," userResponse":" TOPENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672230977","data":{"timestamp":" 1548672230977"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672231186","data":{"timestamp":" 1548672231186"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672231620","data":{"timestamp":" 1548672231620"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672232048","data":{"timestamp":" 1548672232047"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672232482","data":{"timestamp":" 1548672232481"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672233077","data":{"timestamp":" 1548672233076"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Ngiri ilikuwa inakwenda mtoni kunywa maji na kuchezea topeni kabla ya jua kuwa kali sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672236144","data":{"timestamp":" 1548672236144"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672239117","data":{"timestamp":" 1548672239116"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672240198","data":{"timestamp":" 1548672240197"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NISAIDIE"," userResponse":" NISAIDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672243053","data":{"timestamp":" 1548672243053"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672245661","data":{"timestamp":" 1548672245660"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilia."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672246321","data":{"timestamp":" 1548672246321"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba alilia."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIA"," userResponse":" ALILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672250204","data":{"timestamp":" 1548672250203"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali niokoe kutoka mtego huu Simba alimsihi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672251385","data":{"timestamp":" 1548672251384"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali niokoe kutoka mtego huu Simba alimsihi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIOKOE"," userResponse":" NIOKOE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672251965","data":{"timestamp":" 1548672251964"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali niokoe kutoka mtego huu Simba alimsihi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672252644","data":{"timestamp":" 1548672252643"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali niokoe kutoka mtego huu Simba alimsihi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672253071","data":{"timestamp":" 1548672253071"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali niokoe kutoka mtego huu Simba alimsihi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672254188","data":{"timestamp":" 1548672254187"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali niokoe kutoka mtego huu Simba alimsihi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672255199","data":{"timestamp":" 1548672255198"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali niokoe kutoka mtego huu Simba alimsihi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMSIHI"," userResponse":" ALIMSIHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672257519","data":{"timestamp":" 1548672257519"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kamwe Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672258605","data":{"timestamp":" 1548672258604"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kamwe Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672259373","data":{"timestamp":" 1548672259373"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kamwe Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672261867","data":{"timestamp":" 1548672261867"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672262109","data":{"timestamp":" 1548672262108"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672263019","data":{"timestamp":" 1548672263018"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNYAMA"," userResponse":" MNYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672264138","data":{"timestamp":" 1548672264137"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKATILI"," userResponse":" MKATILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672267421","data":{"timestamp":" 1548672267421"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIKUOKOA"," userResponse":" NIKIKUOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672268583","data":{"timestamp":" 1548672268582"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANILA"," userResponse":" UTANILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672268980","data":{"timestamp":" 1548672268979"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672269153","data":{"timestamp":" 1548672269152"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672270017","data":{"timestamp":" 1548672270017"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672270475","data":{"timestamp":" 1548672270474"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672271131","data":{"timestamp":" 1548672271130"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672271803","data":{"timestamp":" 1548672271802"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFUNGUA"," userResponse":" KIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672272374","data":{"timestamp":" 1548672272374"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nikikuokoa utanila mimi na familia yangu kama kifungua kinywa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINYWA"," userResponse":" KINYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672275057","data":{"timestamp":" 1548672275056"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAHIDI"," userResponse":" NAAHIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672275664","data":{"timestamp":" 1548672275663"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672276995","data":{"timestamp":" 1548672276994"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITATENDA"," userResponse":" SITATENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672277404","data":{"timestamp":" 1548672277403"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" JAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672277853","data":{"timestamp":" 1548672277853"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVU"," userResponse":" OVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672278245","data":{"timestamp":" 1548672278244"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672278734","data":{"timestamp":" 1548672278733"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672281725","data":{"timestamp":" 1548672281724"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAKUWA"," userResponse":" TUTAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672282723","data":{"timestamp":" 1548672282722"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672283282","data":{"timestamp":" 1548672283281"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672284531","data":{"timestamp":" 1548672284530"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANIOKOA"," userResponse":" UTANIOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672285348","data":{"timestamp":" 1548672285348"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672286181","data":{"timestamp":" 1548672286180"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tutakuwa marafiki ikiwa utaniokoa Simba alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672289311","data":{"timestamp":" 1548672289311"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwonea Simba huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672290508","data":{"timestamp":" 1548672290507"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwonea Simba huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWONEA"," userResponse":" ALIMWONEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672291154","data":{"timestamp":" 1548672291153"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwonea Simba huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672292380","data":{"timestamp":" 1548672292379"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwonea Simba huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672295195","data":{"timestamp":" 1548672295194"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIPENDI"," userResponse":" SIPENDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672296130","data":{"timestamp":" 1548672296129"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKUONA"," userResponse":" KUKUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672297416","data":{"timestamp":" 1548672297415"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIHISI"," userResponse":" UKIHISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672298464","data":{"timestamp":" 1548672298463"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672299387","data":{"timestamp":" 1548672299386"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIU"," userResponse":" KIU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672299958","data":{"timestamp":" 1548672299958"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672300420","data":{"timestamp":" 1548672300420"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672301021","data":{"timestamp":" 1548672301021"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672301510","data":{"timestamp":" 1548672301510"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFA"," userResponse":" KUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672301797","data":{"timestamp":" 1548672301797"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672302235","data":{"timestamp":" 1548672302234"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sipendi kukuona ukihisi uchungu kiu na kuwa karibu kufa kwa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672304224","data":{"timestamp":" 1548672304223"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672304757","data":{"timestamp":" 1548672304756"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672305650","data":{"timestamp":" 1548672305649"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUMIA"," userResponse":" ALITUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672306085","data":{"timestamp":" 1548672306085"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672306766","data":{"timestamp":" 1548672306766"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672307804","data":{"timestamp":" 1548672307803"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672308652","data":{"timestamp":" 1548672308651"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672309685","data":{"timestamp":" 1548672309683"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672310716","data":{"timestamp":" 1548672310715"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWOKOA"," userResponse":" AKAMWOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672311306","data":{"timestamp":" 1548672311305"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alitumia pembe zake akavuta mtego kisha akamwokoa Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672313591","data":{"timestamp":" 1548672313591"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwokoa rafikiye mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672314854","data":{"timestamp":" 1548672314854"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwokoa rafikiye mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWOKOA"," userResponse":" ALIMWOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672315702","data":{"timestamp":" 1548672315701"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwokoa rafikiye mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672316350","data":{"timestamp":" 1548672316349"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alimwokoa rafikiye mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPYA"," userResponse":" MPYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672319985","data":{"timestamp":" 1548672319984"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASANTE"," userResponse":" ASANTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672320854","data":{"timestamp":" 1548672320853"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672321513","data":{"timestamp":" 1548672321512"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672321918","data":{"timestamp":" 1548672321917"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672322242","data":{"timestamp":" 1548672322242"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672322856","data":{"timestamp":" 1548672322855"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOKOA"," userResponse":" KUOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672323434","data":{"timestamp":" 1548672323434"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672324353","data":{"timestamp":" 1548672324352"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672325064","data":{"timestamp":" 1548672325063"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672325953","data":{"timestamp":" 1548672325952"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672328397","data":{"timestamp":" 1548672328396"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" LAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672328996","data":{"timestamp":" 1548672328995"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" NIENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672329219","data":{"timestamp":" 1548672329218"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672330105","data":{"timestamp":" 1548672330105"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672330441","data":{"timestamp":" 1548672330440"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672331049","data":{"timestamp":" 1548672331048"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672331714","data":{"timestamp":" 1548672331714"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672332405","data":{"timestamp":" 1548672332404"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niende kwa familia yangu sasa kwa heri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERI"," userResponse":" HERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672334815","data":{"timestamp":" 1548672334814"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda salama rafiki yangu Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NENDA"," userResponse":" NENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672335512","data":{"timestamp":" 1548672335511"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda salama rafiki yangu Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SALAMA"," userResponse":" SALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672336179","data":{"timestamp":" 1548672336178"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda salama rafiki yangu Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672337050","data":{"timestamp":" 1548672337050"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda salama rafiki yangu Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672337466","data":{"timestamp":" 1548672337465"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda salama rafiki yangu Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672338313","data":{"timestamp":" 1548672338312"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda salama rafiki yangu Ngiri alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672341451","data":{"timestamp":" 1548672341451"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" ALIFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672342198","data":{"timestamp":" 1548672342197"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672342998","data":{"timestamp":" 1548672342997"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672343653","data":{"timestamp":" 1548672343653"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672344279","data":{"timestamp":" 1548672344278"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672344743","data":{"timestamp":" 1548672344743"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672347597","data":{"timestamp":" 1548672347597"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672348121","data":{"timestamp":" 1548672348120"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672349868","data":{"timestamp":" 1548672349868"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAITAKIMBIA"," userResponse":" HAITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672350675","data":{"timestamp":" 1548672350674"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOROKA"," userResponse":" KUTOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672351191","data":{"timestamp":" 1548672351188"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672352010","data":{"timestamp":" 1548672352009"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672353398","data":{"timestamp":" 1548672353397"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia yangu haitakimbia kutoroka simba tena aliwaza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672356464","data":{"timestamp":" 1548672356463"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba aliondoka akichechemea na kwa unyonge."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672357629","data":{"timestamp":" 1548672357628"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba aliondoka akichechemea na kwa unyonge."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONDOKA"," userResponse":" ALIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672359431","data":{"timestamp":" 1548672359430"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba aliondoka akichechemea na kwa unyonge."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKICHECHEMEA"," userResponse":" AKICHECHEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672359954","data":{"timestamp":" 1548672359954"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba aliondoka akichechemea na kwa unyonge."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672360289","data":{"timestamp":" 1548672360288"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba aliondoka akichechemea na kwa unyonge."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672361055","data":{"timestamp":" 1548672361054"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Simba aliondoka akichechemea na kwa unyonge."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNYONGE"," userResponse":" UNYONGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672363281","data":{"timestamp":" 1548672363280"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vile vile alihisi njaa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672363732","data":{"timestamp":" 1548672363732"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vile vile alihisi njaa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672365403","data":{"timestamp":" 1548672365402"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vile vile alihisi njaa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIHISI"," userResponse":" ALIHISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672365973","data":{"timestamp":" 1548672365972"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vile vile alihisi njaa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672366909","data":{"timestamp":" 1548672366909"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vile vile alihisi njaa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672369331","data":{"timestamp":" 1548672369331"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara akawaona watoto wa Ngiri wakicheza topeni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672370395","data":{"timestamp":" 1548672370394"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara akawaona watoto wa Ngiri wakicheza topeni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWAONA"," userResponse":" AKAWAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672370972","data":{"timestamp":" 1548672370971"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara akawaona watoto wa Ngiri wakicheza topeni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672371228","data":{"timestamp":" 1548672371227"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara akawaona watoto wa Ngiri wakicheza topeni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672371752","data":{"timestamp":" 1548672371752"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara akawaona watoto wa Ngiri wakicheza topeni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672372606","data":{"timestamp":" 1548672372606"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara akawaona watoto wa Ngiri wakicheza topeni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHEZA"," userResponse":" WAKICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672373344","data":{"timestamp":" 1548672373343"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara akawaona watoto wa Ngiri wakicheza topeni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOPENI"," userResponse":" TOPENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672375809","data":{"timestamp":" 1548672375808"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672376024","data":{"timestamp":" 1548672376023"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672376623","data":{"timestamp":" 1548672376622"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672377059","data":{"timestamp":" 1548672377058"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672377188","data":{"timestamp":" 1548672377188"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672378173","data":{"timestamp":" 1548672378172"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAHATI"," userResponse":" BAHATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672378983","data":{"timestamp":" 1548672378983"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672379890","data":{"timestamp":" 1548672379889"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672381499","data":{"timestamp":" 1548672381499"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIDONDOKWA"," userResponse":" AKIDONDOKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672381688","data":{"timestamp":" 1548672381687"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672382233","data":{"timestamp":" 1548672382233"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Leo ni siku yangu ya bahati Simba alisema akidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATE"," userResponse":" MATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672385472","data":{"timestamp":" 1548672385472"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri rafiki yangu mpya Simba aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672386328","data":{"timestamp":" 1548672386328"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri rafiki yangu mpya Simba aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672386695","data":{"timestamp":" 1548672386694"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri rafiki yangu mpya Simba aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672387262","data":{"timestamp":" 1548672387260"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri rafiki yangu mpya Simba aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPYA"," userResponse":" MPYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672388117","data":{"timestamp":" 1548672388116"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri rafiki yangu mpya Simba aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672388985","data":{"timestamp":" 1548672388984"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri rafiki yangu mpya Simba aliita."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITA"," userResponse":" ALIITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672392038","data":{"timestamp":" 1548672392038"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMENASWA"," userResponse":" NIMENASWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672392874","data":{"timestamp":" 1548672392874"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGONI"," userResponse":" MTEGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672393157","data":{"timestamp":" 1548672393156"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672393612","data":{"timestamp":" 1548672393612"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672394441","data":{"timestamp":" 1548672394440"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672394816","data":{"timestamp":" 1548672394815"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672395606","data":{"timestamp":" 1548672395606"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672398171","data":{"timestamp":" 1548672398170"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672398707","data":{"timestamp":" 1548672398706"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINA"," userResponse":" SINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672399297","data":{"timestamp":" 1548672399297"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" NGUVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672399504","data":{"timestamp":" 1548672399503"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672400390","data":{"timestamp":" 1548672400390"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWINDA"," userResponse":" KUWINDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672403337","data":{"timestamp":" 1548672403336"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672404454","data":{"timestamp":" 1548672404453"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAWEZA"," userResponse":" UNAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672405172","data":{"timestamp":" 1548672405172"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIPATIA"," userResponse":" NIPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672405823","data":{"timestamp":" 1548672405822"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672405970","data":{"timestamp":" 1548672405970"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672406518","data":{"timestamp":" 1548672406517"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672407133","data":{"timestamp":" 1548672407132"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672407958","data":{"timestamp":" 1548672407958"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672408683","data":{"timestamp":" 1548672408683"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFUNGUA"," userResponse":" KIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672409149","data":{"timestamp":" 1548672409149"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINYWA"," userResponse":" KINYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672410209","data":{"timestamp":" 1548672410209"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali unaweza nipatia mmoja wa watoto wako kuwa kifungua kinywa changu?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672412619","data":{"timestamp":" 1548672412618"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alishtuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGIRI"," userResponse":" NGIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672413707","data":{"timestamp":" 1548672413707"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngiri alishtuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHTUKA"," userResponse":" ALISHTUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672416251","data":{"timestamp":" 1548672416250"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUOKOA"," userResponse":" NILIKUOKOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672417593","data":{"timestamp":" 1548672417592"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672418531","data":{"timestamp":" 1548672418530"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGONI"," userResponse":" MTEGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672418886","data":{"timestamp":" 1548672418885"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672419442","data":{"timestamp":" 1548672419441"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672420077","data":{"timestamp":" 1548672420076"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNATAKA"," userResponse":" UNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672420504","data":{"timestamp":" 1548672420503"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672421053","data":{"timestamp":" 1548672421053"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672421571","data":{"timestamp":" 1548672421570"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nilikuokoa kutoka mtegoni na sasa unataka kula watoto wangu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672425388","data":{"timestamp":" 1548672425388"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nasikitika rafiki yangu Simba alisema lakini ninakufa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKITIKA"," userResponse":" NASIKITIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672425809","data":{"timestamp":" 1548672425809"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Nasikitika rafiki yangu Simba alisema lakini ninakufa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672425882","data":{"timestamp":" 1548672425882"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 0cf06a9f-02e9-4483-bf04-835d9c7b3f43"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_69"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Nasikitika rafiki yangu Simba alisema lakini ninakufa njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKITIKA"," userResponse":" NASIKITIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672436288","data":{"timestamp":" 1548672436287"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 4660db8c-48cc-4cbb-b556-64431a7e498a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672438252","data":{"timestamp":" 1548672438251"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 4660db8c-48cc-4cbb-b556-64431a7e498a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672439839","data":{"timestamp":" 1548672439838"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 4660db8c-48cc-4cbb-b556-64431a7e498a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672442080","data":{"timestamp":" 1548672442080"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 4660db8c-48cc-4cbb-b556-64431a7e498a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672442456","data":{"timestamp":" 1548672442456"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 4660db8c-48cc-4cbb-b556-64431a7e498a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672442520","data":{"timestamp":" 1548672442520"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 4660db8c-48cc-4cbb-b556-64431a7e498a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:9..19.off1.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672451148","data":{"timestamp":" 1548672451147"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 4660db8c-48cc-4cbb-b556-64431a7e498a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672459172","data":{"timestamp":" 1548672459172"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 4660db8c-48cc-4cbb-b556-64431a7e498a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672744922","data":{"timestamp":" 1548672744920"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 4660db8c-48cc-4cbb-b556-64431a7e498a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_17"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672745043","data":{"timestamp":" 1548672745043"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" dd25d2b9-ecb2-4964-9023-9573c2083371"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_66"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tungeenda kukimbia wanjani tena!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672765799","data":{"timestamp":" 1548672765798"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" d56ca5cc-e723-401e-999a-8e0a9f229ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672767498","data":{"timestamp":" 1548672767498"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" d56ca5cc-e723-401e-999a-8e0a9f229ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672767551","data":{"timestamp":" 1548672767551"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" d56ca5cc-e723-401e-999a-8e0a9f229ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.decr.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672832795","data":{"timestamp":" 1548672832794"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" d56ca5cc-e723-401e-999a-8e0a9f229ffa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_42"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-S.rand.57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672843361","data":{"timestamp":" 1548672843361"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 90cc6ee4-b7dd-4eb0-b6a4-cd5ba02e1b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-S.rand.57"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIO"," userResponse":" SIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-S.rand.57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548672846567","data":{"timestamp":" 1548672846567"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190128_134121"," gameId":" 90cc6ee4-b7dd-4eb0-b6a4-cd5ba02e1b60"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-S.rand.57"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIO"," userResponse":" SIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}